國際評級機構應該立即downgrade香港

仲可以係AA+
傻的嗎

搵人寫信去美國要求取消脫勾

去圍金管局會變垃圾級添

外資都未撤 點會咁快降低

人如其名

三大評級機構好似有自己參數評香港，治安同管治唔係唯一準則，要降級唔係咁易，不過混亂情況持續下去就難講